【集思廣益】緊急！要阻止鄧炳強上任

屬於溫和派嘅盧偉聰將於2019年11月18曰退任警務處處長一職，
外界相信下任警務處處長將會由現任警務處副處長(行動) 鄧炳強接任！
鄧炳強極得警隊民心，被稱為最貼地嘅高層！
但係我哋萬萬不可比呢個人，坐上警務處處長個位！

講少少佢嘅背景：
- 非原住民，但是元朗圍頭佬，與元朗鄉民稔熟
- 於中國人民公安大學及浦東幹部學院受訓，後校為培養與國際接軌嘅中共幹部學院
- 2012年梁振英上任行政長官一職。鄧炳強為時任元朗警區指揮官
- 2013年7月處理元朗水邊圍藏毒案，指毒為鹽，令調查終止。最後經化驗證實為海洛英
- 2013年8月梁振英同鄉紳搞嘅小桃園飯局，為歡送鄧炳強離任，同場有黑幫和勝和成員、高佬和等
- 2014年雨傘革命當時為港島總區副指揮官
- 今年反對逃犯條例上水、旺角示威、沙田衝突，都係由鄧炳強制定嘅沸水政策

鄧炳強係警、黑、鄉集於一身嘅元朗圍頭佬，如果比佢上到警務處處長個位就仆街了！
集思廣益，睇吓有無咩方法可以阻止到呢條撚屌上任！

推！